{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070191?place[place_type]=GID&place[gid]=1070191&place[latitude]=36.5685243263&place[longitude]=126.3220231772&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 삼통나무펜션"
    },
    "text": "丸太ペンションは海と松の木のフィトンチッドが楽しめるウェルビーイングペンションです。 西海での海水浴や干潟体験も楽しめます。 ペンションに入室する際は15:00から、退室は11:00まで可能です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に応じて別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室する場合には、ペット入室可能ペンションでなければなりません。その他の場合、入室が拒否され、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のためには入室と退室時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、電気自動車の充電も可能です。 海水浴場の近くでは干潟体験や海流装備のレンタルも可能です。 周辺の観光地としては三峰海水浴場、コッチ海水浴場、ハルミとハラビ岩、バッゲ海水浴場、方浦海水浴場、安眠島自然休養林などがあります。 ペンション内の客室は、メイプル、バオバブ、ティーツリー、プラタナスで構成されており、それぞれ基準4名、最大8名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "丸太ペンションでは何時から入室できますか？",
            "answer": "15:00から入室することができます。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションでは何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "11:00までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、別途費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に応じて別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないこともあるのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できません。その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合には、ペット入室可能ペンションでなければなりません。その他の場合、入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用の際、入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためには入室と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、丸太ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電は可能ですか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺で海水浴や干潟体験はできますか？",
            "answer": "はい、周辺では海水浴や干潟体験も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては三峰海水浴場、コッチ海水浴場、ハルミとハラビ岩、バッゲ海水浴場、方浦海水浴場、安眠島自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "丸太ペンションの客室はいくつありますか？",
            "answer": "丸太ペンションの客室はメイプル、バオバブ、ティーツリー、プラタナスの4つあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "各客室の最大宿泊人数は8名までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 688
    }
}